愛你的時候你是寶 不愛你的時候你甚麼都不是

一個人愛你嘅時候 無論你做錯咩 講錯咩
佢都會包容
你放個屁都係香
但當佢唔愛你嘅時候 你講咩做咩都係錯
佢樣樣睇你唔順眼
點解「愛」咁恐怖？

愛你變成恨你

講得岩 所以一日只要有愛的時候 就好好珍惜吧 做被愛嗰個 永遠都係最幸福

反轉豬肚就係屎
拍緊拖嗰陣有不滿又唔攞出嚟講
分咗手就上連登呻

點解佢唔珍惜我對佢嘅愛

愛本身就沒有對等 或者係你愛佢比佢愛你多吧 你地一齊幾耐？搵唔搵到一個最舒服的方式

兩年幾
平時相處我覺得冇問題
但好易有爭執
嘈個陣 佢唔會諗住主動 諗住氹
依架同我講厭左 唔想拍拖 好攰
唉
都唔明點解禁可有可無

你係咪付出比較多嗰個
如果你真係好愛佢 就諗下點修補 盡你努力

寶

但當知道其實自己唔重要個陣 就算放棄
雖然唔捨得

就想一